正式宣怖奶共狗林憶蓮成為中國歌手

參加大陸節目《歌手》 仲要贏埋第一

淨係識鳩叫 大陸人唱法
香港人係唔會鍾意聽鳩叫
步瘋蝗漿後塵啦

大陸人都識欣賞林憶連，杜麗莎等歌手，香港人仲聽緊陳柏宇完全唔同lv

我地香港人聽既係政治身份認同

老老實實 鳩叫黎好無謂
都係抒情好d

佢咁都鳩叫
前面好多首無叫都贏
仲有我想問而家係咪逢係叫就係鳩叫?

呢條八婆一向垃撚圾

佢好似係上海出世
同GEM一樣
不嬲中國

要叫就翻上去叫
我地香港人聽既gin lee,aga,jw,charmaine係唔會叫既！
林憶蓮gem呢啲鳩叫婆滾上去啦

鳩叫都好過上面嗰堆，陰陽怪氣